三名消房同路人 好可能會被消算

立法會議員楊岳橋今日聯同三名消防處職員召開記者會，披露 8.31 太子站現場人員與消防控制中心的完整通話紀錄。有消防處消息人士向《立場新聞》透露，在下午記者會期間，消防處調派及通訊組，不需要當值的人員收到上司電話，要求確認身處的位置，消防處人員質疑這做法是「捉鬼」，希望找出匿名「爆料」的消防處人員，製造白色恐怖。
《立場新聞》向消防處查詢，消防處回覆時未有否認消息，只稱處方正就一宗「懷疑有屬員不當洩漏內部文件」的事件進行紀律調查，暫時並無其他資料提供。
三名消防處職員下午四時出席楊岳橋記者會，透露內訊通話紀錄曾於 9 月 3 日及 10 日多處改動；《立場新聞》收到消防處消息人士指，在記者會舉行期間，調派及通訊組的主管曾致電多名人員，包括控制室人員和指揮車人員過百人，了解他們身處的位置。消息人士指，相信由於消防控制室人員可以接觸到通話紀錄，所以成為「捉鬼」對象，而行動組的消防處人員應該無成為「捉鬼」對象，不肯定這做法是個別主管自把自為，抑或是高層施壓的手段。

轉 立場新聞

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

Title 打錯

清算

人地咁冒險爆料 連登仔唔理
對唔對得住人

點先幫到佢地

點幫

消防唔會post黎post去咩？

how

消防

努力搵真相 証實到
消房就唔敢炒

講真話都比人炒?

可以點做

推

講真話被清算
真係有死人